[A/I] 災禍真實 禍つヴァールハイト [8] - 如無意外 禮拜三更新魔王少女同超光臨

禍つヴァールハイト

KLabGames 最新力作 災禍真實

本作邀請到作家生田美和（代表作：《Final Fantasy VII》、《聖劍傳說：瑪那傳奇》）負責腳本；作曲家横山克操刀音樂

災禍真實的世界是以因十之光而即將毀滅的世界「ヴァールハイト」為舞台，講述了人類對抗災難和各種威脅的魔幻故事

戰鬥

協力

將會更新

FAQ:

1. 咩職好？

盾，補 係必須既職業
打手: warrior, gunner
其他: 法，hunter

2. 首抽？

一開始送既可以出到ssr
再送2ssr卷同10抽，建議2ssr同職開得

3. 升lvl
打主線開圖，再掛機auto，半日多就上到50lvl

4. 協力
入人場免費，唔洗用卷就可以刷料，長期有人刷

5. 裝備建議

6. 職業

鎗手玩法:

主要係疊combo

前段輸出冇刀手/法咁大力，當疊上combo同awaken時，鎗手爆發輸出係咁多個職最高

Combo越高，全體加傷越高，到ss 級係200%

所以要睇清楚出技時間

7. 公會

入既請留名

8. 武器防具除咗抽 仲可以點有其他？
光臨可以打到各職業嘅光臨武器
打災厄種/研究棟有防具/飾物 某啲關仲可以順便刷埋SSR素材（進化裝備用）

9. 光臨開放時間？
目前每日開放4次 8:00 10:00 18:00 21:00（全部香港時間）

10. 光臨武到底勁唔勁？升唔升好？
光臨武刷就有 唔使抽 容易突破同升滿技 前中期過渡非常好 但當然比同等級抽出嚟嘅差啲
另Hunter光臨武有麻技 非常好用

11. 點升高戰力？變勁啲？
升Soul Tree 強化進化武器/防具/飾物

12. Soul Tree升咗嘅能力會唔會幫助到其他職業？
淨係紫色嗰啲能力先係全職業有效 其他都係得嗰個職業有加

13. 裝備點解升到Lv50就話上限？
因為未突破 可以用活動/交換所換嘅突破石升上限 亦可以食同一件裝升上限

14. 多出嚟嘅裝點處置好？
可以裝備互食升上限同技能Lv 強化之後擺輔助 分解咗佢都得

小妹頭香

開催中活動

喺大陸掛怪 有機率出現活動怪
得一千血 好易打 會跌活動石
換限定頭skin同其他嘢

目前限定pool
暫時除咗大劍同盾係勁同必要外
其他暫未睇到優勢

嚟緊更新 應該禮拜三
上級者限定 會跌超強力武同防具

新手法師留名

lm

你有冇掛怪？
石 gacha卷 突破石必換

新手lm

有石係咪可以直接抽裝?
同埋2個pool抽邊個好?
利申: 新手warrior

第一把假首抽會出
刷首抽隊長pool
第四第五目前必要
最大力

一定係抽隊長pool

繼續LM

想問下呢隻幣點攞架？

抽非隊長pool
或用隊長幣換

仆街了 仲拎咗去換多枝杖

新po留名

換咗咩杖？

隊長

都好嘅 唔使怕克屬

用好多AP
應該上嚟問咗巴打先
宜家課嚟打算換-10ap杖

啲技升滿之前都係用好多AP
升完就用少好多 CD都快

減Ap杖係必要

點解熊仔幣可以換隊長杖

溜精

佢應該用隊長幣換咗

小妹開親post都留...

多過龍

要升技只可以自己食自己嗎？

食技書

咁突破係咪都係呢個次序

都算係 暈好重要 cut boss技
冇吸仇 = 打你隊友 = 冇坦
隊長雙防係屈機 但隊友低防嘅話 你幫佢buff完%佢都係低

升副職紫soul tree都加好多防其實

係
不過好多人都冇升

要成千料細珠

刷下刷下好快齊

升ur最好先升白值高的，加得多d，同埋升ur唔會升技lv

突破如果係食突破石情況一樣，因為同樣唔會升技

升UR會升Lv上限
升白值高先都啱
升技跟返上面咁好啲

禮拜六咁少人
成班偽毒

知錯了 100場靈峰出4貓耳
上個post講咗出嚟
再刷兩百幾場 係0呀！！
仲要有加50運

知錯了

明白

無你又唔幫掛

知我連登開咗通知？

知

新手法師放工留名

幫下眼仲有咩要改/執？
活動張圖都換咗了

依家ok，等多啲資料先

我都係玩 ガンスリンガー ，神槍 到時

換埋獵人隊長武先

我打算ガンスリンガー同ローグ兩修

暫時有以上SSR 有咩值得升先
同埋有咩裝可以去刷/要優先抽
謝謝幫忙

隊長武加爆率，覺得真係玩輸出型

用script刷4-10成日, 一隻戒指都見唔到sosad

法好似cd 慢，之後應該要減cd裝

係，410個機率太感人，隻介應該現時最勁

刷其他裝先好啲

如果唔限死hunter 玩poison 我覺得隊長武唔差

有無推介刷甚麼裝？
現在新手聖騎d裝如下

玩盾唔使刷4-10啦，去刷5-6

5-6 有甚麼裝？

4-10 隻介加特攻，唔係到時轉聖騎會補多d?

但佢技能加傷減自己生命，盾點都唔會用啦

加幾多？
我重打算刷5隻返來

個個咁快準備定二職D野
我主職D野都未升好

重用hunter 有副技係加風屬傷

槍就雷屬

所以應該係定咗啲職業既屬性

刷60F同65F既介，加hp，防

算了，放棄4-10, 刷70層

係驚換唔到隊長之後，換咗先

補師聖屬，大劍火屬，槍雷屬，獵風屬，盾地屬，好似係咁

其實有冇講過隊長武完左之後會唔會入普池？

有能力就要左先算

好似限武

有無人可以帶我獵人衝story hard? 要打多100石先夠換隊長大劍

就係唔知係咪

如果限武就真係點都換左返黎先

課左三個王冠

打到邊？

賣咗王冠換突破石

5月29

5月29日の魔王少女光臨イベント開始までの4日間
カウントダウンギフトをみなさまにプレゼント。

5/25：10ジェム(無償)
5/26：10ジェム(無償)
5/27：10ジェム(無償)
5/28：16ジェム(無償)

chisin
同隊三個渣隊長大劍
一齊出技嗰時斬好似劍陣咁

魔王少女 刷出限定裝備

三把隊長杖

正

如果又好似而家嗰啲sr飾品就...

キャンペーン報酬】
RT数に応じて必ずもらえる！
・2,000 RT：「ルカ×10,000」
・4,000 RT：「ジェム（無償）×10」
・6,000 RT：「SR以上確定ジョブ武器ガチャチケット×1」
・8,000 RT：「ジョブ装備10連ガチャチケット（無償）×1」
・10,000 RT：「SSR確定ジョブ武器ガチャチケット×1」

送ssr武器卷

四個就變武當八卦劍陣

今次話係勁既ssr

應該唔易打

一齊刷爆rt

呢幾日大家比啲心機升lv!!!

低戰有無份

魔王少女應該都有
不過超光應該打唔到

太多了 又玩唔到屬

覺得至少係光臨Extreme既程度

有機會夠20抽湊夠1500 ex coin

55 lvl 夠？

仲有4日，夠掛到65lv 啦

唔多，仲未夠突爆

高lv作用唔大 只係入場門檻
升soul tree升裝先有用

希望唔好出限定pool
冇石唔想課金

用突破石咪得
佢新ac應該有好多

有無掛機升lv script?

未夠Lv嘅巴打可以升咗先
唔知入場門檻幾多 光臨Ex就65

不過能力太多低 就算入到場都未必打到
到時一下瞓低

升Lv有auto

部MAC裝完WINDOW
DL埋MEMU 結果淨係LOG IN都LAG到PK

一齊手動啦

即係得一個LV 咁SAD

唔肯定
不過宮方一直講係上級者而設
講超高難度 勁過光臨Ex

收到 一陣諗住抽埋個5下必中
到時可以幫我再望望？

Rich

係時候買win laptop

可能要70lvl上

輔職soul tree係咪練兩個職就得定你地全部練曬

全部練晒for sure

彩石換特價突破石

活動石都有得換突破石

你哋要快啲升副職soul tree
最起碼升下防

Extreme 光臨都要60，超光臨應該65走唔甩，隨時要70先入到場，升到都係盡升好

主職入面既輔助soul tree練晒

我mac mini 冇事
mac mini 應該mac 係最廢

其他職嘅紫色最好升埋
因為始終唔知隻嘢勁成點

EXTREME都唔夠打

唉屌 唔想手動刷

嗱嗱聲升能力升裝先啦

今晚刷埋錢

聽日ssr珠同料

一口氣升哂佢要

已經好努力 17萬戰

隻獵人打到hard story 3-1

夜啲完咗光臨 幫開公會加錢

全50lvl職既紫soul tree搞掂

防1.6k，2.1k

巴打咩職？唔記得
17萬應該唔會打唔到Ex喎

騎士就爬塔中

升武技會加成千戰力1次

突然咁快
早兩日唔係3x咩

其實銀金怪機率重好

兩個開哂佢？

前日通咗一晚頂一口氣升晒

獵人
轉頭SD圖上黎 幫手睇下有咩問題

得俾開一個，因為同種類型

宜家得，你開場同我講

魔王少女有2個手下

可能係分easy, normal, hard 咁

story 點開room?

得大佬關可以幫手

gg

應該搞咗咩先
而家諗住升晒武上ur先

點解唔突/進咗真理先？

100lv個兩把我抽倒重複先食
各食咗起碼兩把
真理升ur d料咁岩又未有得打 災厄保底得一件

真理數值高，上咗先

補助裝上晒30lvl

都係跟光臨料去升

補助升滿咁濟
真理要等聽日

把風過渡 可以將進佢嘅次序擺最後都得
防魔のバングル有用

冇其他防具了？

主武防上到100lvl最好，開副技

盡力就算啦
唔好勉強
咁短時間升到17萬已經好勁

其實係好快，我成個月先20萬戰

你副職又升咗未
見你升咗好多日75
到時超光一下秒你

我都係有重複先升爆佢
突破石太難有 其他都要等下個月先突倒
防具除咗個頭 都係垃圾
咩回避 會心率 會心威力

升緊啦
差一隻職全50

我都想抽到件加物攻嘅甲
諗住夠1000幣換件加15%物傷甲

所以問你仲有冇其他防具 衫同褲冇乜用
咁副職升咗未？最起碼升好啲防同血

咁快

講真好快姐 全50

就係無
條褲加血已經叫最好
副職都升過下 大部分30 少部分40咁 紫色都盡點

其實係
不過我冇劍盾
靠黐經驗

呢隻GAME, 除咗肝之外
一個字!! 黐!!

咁上埋50佢 主要升咗共通嘅先
啲防盡量推高

咁其實你一加武器技能lvl會升好多戰力

副職升緊咩？想黐你

時間唔多啦 得返三四日
最短時間提升戰鬥力方法排行
1. 打塔
2. 升LV (主職+副職, 要配合SKILL TREE珠)
3. 升裝

利申 9UP

其實到咗50夠，soul tree冇再分支紫色點

我全LV1 怕唔怕累鬥累

塔真係記得打，好多野送

一早50哂
不過再上都有喎
去到75都有

又話差一隻Lv50

Ver1.2.0アップデート
5月29日にアップデートを予定しています。

・魔王少女光臨に関する機能
・パーティにボタン一つで参加できる「おまかせ参加」機能
・交換所の一括交換機能
・一部フィールドモンスターをロングタップでドロップするアイテムを表示
・ゲーム解像度に「最高」追加など

終於整交換所換野一次過

終於有一下交換

我6上去睇冇既

ゲーム解像度に「最高」追加など

可能俾ipad用

我由post3已經講
Post4做標題
呢個更新先最令人感動

真係，上次換突破石指咗10分鐘

用MEMU點轉DL 日本GAME
求教學 搵唔倒
本身用IOS

睇來要放棄獵人主力玩聖騎...獵人3-1 Hard 卡關了

Download Qoo app, 再download 隻game就得

每個職去到Lv75都有㗎喎
係80冇
最左最右兩粒

Apk

要既珠太多

上到50lvl既分支其實夠

有無詳細 未用過
開左memu之後入去dl qooapp?

派左10石了

DL 佢既app

app入面DL隻game就得

以後update入qoo app 裏面

係memu入面開瀏覽器dl?

因為我冇嘢升了
多少少能力都好

DL qoo app apk, 上面條link官網有

好感動
交換所單野

玩晒了

有神補咖哩，應該魔女都要收皮

特攻咁高

佢普攻應該到18000-20000

我盾先得13 14 係咪補黎架

係唔知超光會點

你盾玩防啫 冇得咁比

而家19-21K 唔爆擊

你炸十萬

高你少少特攻
但低你勁多血防
戰力連車尾燈都睇唔到

點解特防可以咁高
叫盾職點生存

唔好搵神黎比

嬲 棄驚

靠你哋輸出㗎啦
我得招單體光魔法
仲要打boss唔裝佢

升滿雙防戒

真係好高，不死補師

大家快啲升高雙防同血
超光吹到咁勁 有啲淆

雙防都就黎勁過坦
嬲

盡人事啦

180AP

咩呀咁你有加防技架嘛

你血多咁多
.gun

加成隊未一樣加埋隻補
到時隻補仲坦過隻盾

at least因為你而坦呀 有團體效益呀
呢到在座好多人都唔夠佢高輸出
咪仲慘

頭先抽埋了
係咪將重覆既突破先

有錢真好

qooapp 安裝load咗十世都未安倒
唔通真係注定耍手動

auto升lv都升到你嘔啦
一路升一路研究

刷緊光臨
成日得一把

成件事根本好簡單
我廿分鐘搞掂包裝windows

個qooapp load左十幾分鐘都未安倒

咪就係話LOAD個APK都LOAD十幾分鐘

其實補應該係高特防過盾
盾物防高

都可以
或者擺輔助位食能力

隊長就唔好食啦 高能力擺輔助

.....

DIU 終於DL完可以試下
明明之前玩過LOL都好順

apk四圍都有, 唔一定要經qoo

我用依個方法係方便update既

終於同街場補師刷extreme

發覺extreme 啲怪你用同屬打佢會變幫佢補血

課曬所有野未

課哂+額外2pack石

仲有冇玩last idea

賣緊AC 放置中 博下運氣打到件神裝就賺二百幾蚊

最後刷錢一個鐘

睇個po得番d傻仔玩
初代爆黑龍果堆已走七七八八

想問下刷錢有冇得周回/ 定係要一關一關咁入

一關一關

除左D外掛 我應該係個po第1個solo到黑龍既玩家 打完即刻冇哂目標

入房好難入 直接開卷打算

卷都唔夠

記得

想問下你配置點SET比較流暢

LOAD腳本一LAG 就FAIL

全low settings

點解巴打你啲戰升得咁快

血太少 有410介都唔敢用 減10%血

刷爆hp介

副職升咗未？

聽講29號加個quick join
到時又要改script

差槍同補 其他50lv
刷爆...

Quick join

1000萬+9x粒無屬石夠唔夠

痴線佬

但你啲裝靚好多
嗰兩件加攻裝飾

好彩冇合埋一齊

副職全50lv最好?

新手表示

好唔好換gay動大劍上黎 能力好似高啲 仲高過隊長武 招技又加得魂多

有無邊關STORY 係適合自動掛練刷等級？
（無計殺怪數量，唔會完任務..）

掛大陸 就係要黎掛等級

我冇玩劍唔知邊把機動
不過攻略網推薦裝係呢5件

淨係認得隊長 真理 武神解放

係

對返好似就係你裝緊嗰五把

已齊裝，正

diu 搞咗咁耐 結果都係無啦啦load勁耐勁lag
明明係mac pro

我都係mac,好順wo

係呀 我都係跟個網抄功課
Btw裝飾肥佬係未冇得刷

我都唔知點解

肥料

要光臨卷換

antivirus scan?

搞咁耐 決定用屋企人部腦掛算
可以HIDE WINDOW就得

下個月先買番部放自己房
CLS 岩岩安完WINDOW搞到轉唔番MAC
我真係電腦白癡嚟

部MAC本身淨係買嚟FOR剪拍錄片
真係唔識理其他野

掛大隊45圖，一場得400經

mac pro 掛機

裝埋輔助上17萬戰力

@追孩子的風爭
我都齊杖了

重廢過其他巴打嘅air
可能用得耐無點保養過

mac pro 定 iMac pro ??

MacBook Pro 多

mac咋
imac用唔著

清一清部機

Memu cache轉用hard disk space space

終於冇咁易hang機

即刻掛返一晚塔追進度

想問大家係點課金 呢隻日本game?
上網睇左開兩個日本app store ac 個方法
但去到app內禁買就彈扣帳失敗 唔識搞

轉返做香港連返信用卡未？
連咗就聽朝打上apple support叫佢解lock
純粹安全原因鎖咗消費功能

姐係lock 左咁解？
gift card個d方法有係點

未用過gift card
但如果你照用日本ac
就要買返日本card
入返app store最底揀返兑換再scan返bar code

原來可以咁

一直用開日本ac買iTunes card 入錢課

如果你有aeon jbc card, 可以直接入落日本ac 課

用日本ac轉香港地區課，一update 你就要開多個日本ac 黎重新download, 再課又要再用係新ac轉地區攪一次，好煩

我通常日本 香港無限轉
應該無事嘅

夠1500熊仔幣係唔係換-ap杖好啲?

如果冇 換佢都唔錯

EXTREME無周回？

冇

150場都唔出隻角比我

300場冇貓耳

料係難出

塔真係易刷好多
平均5-60場一件

打到35已經卡關

心很累

料真係極難出

上UR刷到料再升120lvl要150萬

慢慢啦 我都玩咗一星期先開始刷

請問下公會有冇位入

好努力咁沖主線掛機

有

你唔係入咗咩

冇呀 公會滿咗

轉頭會再試下呢個方法

宜家得

如果有用模擬器可以android google play 俾錢，會跟返acc

試過冇問題

手動受害者

申請咗

加入自動

我想問御使いの腕打咩關會易D出

錢唔係問題

打搭boss

1千萬你

後悔冇打混珠

得一日都唔打

以為夠用卡咗中珠

用卷打

等你

得IOS
不如你整個IOS嘅腳本啦

iOS 冇auto click loop

IOS得10秒

其實係可以做倒

做到,我都係用ios loop

diu 咁岩遮住咗個auto制

不過都整倒
只係要無限㩒 去觸發10秒無限loop

上網google過 跟足步驟set好哂
但唔知點解開唔到

無人提 我都醒唔起依個功能
試下先
咁就唔洗煩屋企人

要同魔王少女率領嘅魔王軍戰鬥
魔王軍會掉落「魔王少女之証」
可以用呢啲証 抽Event pool
另外仲有用石抽嘅合作pool

Btw冇講超光臨啲嘢
又話5月底出

又要用石抽POOL

晨早出左條蟲尾
之後打到而家都未出第2條

Event pool先

邊有咁易

打塔定災易出D

又要課金

打咗event先，可能唔洗抽

係
未知啲pool邊啲勁

最好出本有用嘅書啦
機動開始啲書都麻麻地

留石抽合作pool好定抽埋隊長pool 湊夠1500ex coin 換野好

有隊長？

得杖同書

依家有1000 coin, 本身諗住課一 pack 加埋呢幾日派石就啱啱好夠50抽，抽晒隊長槍pool, 然後中唔都好，1500 EX coin 換隊長盾

咁卡住又好頂引

一件隊長都冇
比唔到意見

點解見D人 16/17萬都有名次
但我就圈外

咪就係

但你換隊長盾我點都G持

呢幾日會盡力刷下野希望新活動預埋小弟

要你咖哩

Me too

要你地咖哩

Btw kekeke不停吹奏槍職係最強職業，親生仔

你25萬都圈外

勁係邊呢

高攻又疊到combo
其實全槍打好快

當初我都係比台仔講咩獵人是單刷王
點知課哂金先發覺無咩人玩

唔夠AP

上職又唔同，變化大好多

個排名唔洗理

疊combo快同唔會斷，高速不停入覺醒

Combo 係暫時最勁全隊buff, 快速不停覺醒又可以確保奶唔會冇ap 斷補

依家打100層都好多3槍1補/2槍1補1劍或法咁打，又真係打得好快

一千萬

Cls, .gun

利申：10萬唔夠貧窮戶

唉屌 搞到我想重練
有得重揀 我會想揀劍
獵人好似唔上唔落

一個裝升滿要400萬，刷定冇死

入左覺醒都唔可以狂放技，要留ap, keep住combo唔斷就得

轉生重練好痛苦

重諗住有人會同我講獵人其實好勁 安慰下我

等CARRY

獵人其實好勁架
見過普攻打2萬幾 佢似輸出多過我

見到你刷緊

其實高端獵人毒既傷害去到幾多

同埋有D疑惑甲同褲應該刷/換咩好

我都唔知好少見

飾物是致命傷

想問係咪應該刷爆血戒防戒

4-10介都滿突，點跟

聽人講最多28萬

自己就親身見過每秒73xx *2x秒

唔係4-10戒黎假野

好勁 巴打有冇心得

本身以為有毒好勁
點知原來隻GAME係玩快速碾壓

唔勁啦
法師既話藍巴先勁

BTW有冇人要打光臨 咁岩光屬

90F 100F嗰啲王都碾唔到啦

90碾唔到但100碾到

D人就係100F用3槍打到王未開補血就死左

我隻法垃圾黎

玩法師仲玩其他職又唔係重課真係玩死自己，攪到無職勁

獵人根本好勁

隊長武加爆率

好明顯準備上職

想打97-100

兩位大佬太謙虛了
我小薯無地自容

今晚一齊

@神補樓主

重課前途好過我地

唔肝都係升唔到

小薯升到22萬戰已經到左盡頭，你地應該好快輕鬆過25戰

小薯就黎車尾燈都見唔到

有飛鼠巴幫我地寫script 邊使肝

仲係手動流

手動 x2

肝已壞，邊到有得換？

UC

分身冇乜點升過裝狂推主線
一卡王即刻搵正身幫手已推哂個NORMAL

之前未咁高戰嗰時
都係3槍我補過光臨Ex/9唔知幾F
槍其實幾大力

槍真好

齊齊練槍，反正法師二轉都可以用槍

得1把真實槍

Kekeke話有光臨槍同刺刀槍就夠玩，兩把都免費有得拎

法師叨槍手光

機動地圖即係第2章?

Yes 所以要兩個人夠打

輕鬆刷靈峰

點刷？

抽左10抽無償加30抽有償槍職隊長pool, 1件隊長武都冇

課左一pack

等埋聽日同後日派石就有多10抽，到時就夠1500ex coin 換野

1pack 有幾石

175有償石

咁多！幾錢

有償隊長pool算底抽
必出自己職武器

係保底job武

9800yen

我網店買日本Itunes card $660 10000yen

想問飛鼠巴係咪得靈峰可以用腳本刷

有其他怪係度就得

有無腳本SHARE

想打乜？

混沌

係幾章幾關？我睇下

係咪每隻災厄boss小怪位置唔同都要重新整一個腳本？

220 =1次有償十抽

坑道第5區
如果你無腳本就唔勞煩你

自由探索依家用唔到，boss唔會重生

係好貴

總算可以用IPHONE掛塔同災厄

最平咪IOS $610

點樣可以610？

$618先正確

我日本轉香港 個價係$618 175石

一陣試下先

我知呀 但有得重生都好難AUTO D怪有D距離
所以我都係單刷算

咁平

我都想試下

咪平少少

咁唔洗麻煩你
我都可以繼續掛機單刷災厄

一拳超人

我都單刷緊

幾攻

19226特攻

痴線佬

不過詠唱慢到

刷一晚貓耳先暫時一人打都冇炒車

啱啱試左真係得，平好多，多謝巴打

抽多十抽有償都係冇隊長槍

不過夠1500ex coin了，等埋合作池睇下Ex coin 會唔會換到先決定換咩

rich

Richard

Top1隻法

有冇人打97-100？

me

開咗

有冇補，盾

而家先見到仲打嗎

冇盾冇得打喎

隻boss 一拳超人黎

靠你隊長盾la

點樣日本轉香港 $618 ? ios ?

iOS

玩左陣槍手，發覺佢仲薄皮過法師，超易死

Tea 巴咁勁隻盾

再試多場

差99同100

神補呢

你哋打成點？

日本app store既驚 係香港直接買唔到WO

99冇晒人打

諗住魔女出前過

啱啱冇打？
而家夠人？

係冇人

你哋幾人？
需要我？

得我一個

唔是有tea巴？

所以要先轉去日本地區dL左隻驚，然後再轉返黎香港課金

唔夠人我都可以幫手

唔緊要，等聽日多啲人先，謝

唔得..唔通你有日本信用卡？或者日本app store 有錢

要同一個apple ID dl先得

最簡單係開一個日本apple id dl隻驚，然後將個apple id轉做香港，入返香港信用咭課

如果用android 就用到香港住用卡

終於突爆4-10介

升技等遲d升爆加運衫加運褲先再攪

刷幾多場先有4隻

全60了

開始升槍同盾上65

靠你盾了

打咗400幾場靈峰得1隻耳
好黑

禾刀系

依家多左兩位神盾巴打，仲邊使我呢d嘍囉

我第4隻都係打左幾百場先出

第18隻要400場

18隻

痴線佬出沒注意

掛完兩粒鐘光臨又係乜都冇

仲差隻gunner先全50
仲要唔夠天賦珠

今朝兩隻貓耳 兩隻血戒
好痛苦努力但只可以升嗰少少

今日大劍喎
你啱咩？

刷齊先講 隻驚讀心

會好似咁

塔真係易刷好多
平均50場一件

災厄琴晚試刷百幾場乜Q都無 料都無一件

係㗎
但又唔是隻隻都有得喺塔打

唔出戒

用 Money

清完全50lv同tree想死

超多珠

又要開始刷進化素材

今日個刷料得喎，啱啱試咗用material

原來部機overheat，所以成日hang

65層為左件進化素材要刷,爆左幾係咁出手扼係咩玩法

災禍刷素材？

刷塔,見佢65層有隻手刷

災禍50場有送ssr料

隻驚幾好玩岩我口味，但課金都好貴下，機率又低
150抽先得5件ssr仲要無咩用，根本預你換
玩左4日先升到單職55lv

一般都係抽保底 有錢人先會課黎抽無償

清曬啦一早

保底唔係SR? 我見得兩個pool可以抽
追post話要抽隊長盾/劍，一直都係抽隊長pool

D UR料同災厄裝真係難刷到PK
隻獵人物攻重係唔夠7千

無償10抽保底SR
有償10抽保底SSR（隊長POOL保底主職武器）

有償保底係必中job武ssr

升其他職上50Lv,清埋Tree,可以開多幾個輔助武器防具位,戰力差好遠！我都清左兩日

原來有得抽有償保底ssr
但係課金太貴成千蚊不了

料難過裝我覺得

刷多一日塔就打算算咗50LV先
刷塔都算有D成功感 刷災厄真係哂時間

50lvl soul tree 全清先有多個輔助位？

你可以首抽刷到隊長武加幾件有用SSR
然後再課20抽抽主武

我以為保底ssr係700幾蚊個pack
如果有償石10抽保底主職武器咁又ok，可以接受

6百幾
三把ssr 主職武

首抽隊長劍，之後都抽唔到有用ssr
長玩真係要課金抽下武先有心機玩落去

睇下抽成點？

可以平平地課2百幾20抽玩下先

武防介好似各2,一個職一個位

全清要幾千粒

真係刷到好虛無

剩係課過個皇冠pack 而家都開始無力鳥

原來主線仼務有得自動導航

Tree淨係清紫色就得,又唔洗全開

我都手動咗2章先發現

可唔可以講講個step你點用material開??
我用material, 佢自己會禁到輸入ID果個掣

我角色都重係得97位，好明顯你班歐洲撚

回錯

打完一場開

打完一場去到問你 XX一度果度先開material??

首抽4把劍，頭先睇漏左飾物，150抽7件ssr 機率真係5%
武器只抽到隊長槍同本書，攻略網直頭唔入榜頭5位都無
而且武器裝備飾物同一個pool，無償真係好難抽到想要既野

我今日係Memu開就係唔知點解冇XX一度果個位...

你咪齊咗裝？

我宜家打都有

你有冇自己開過一場之前？

就係有先奇怪

下 好好啦仲想點

劍職齊算?我理解係主要升３個職？玩劍就升埋盾法咁
一般都係武器最重要，想抽盾法D武，宜家準備換埋隊員盾
掛機升下等級，再開埋其他職紫技
隻驚都好肝下，唔計其他，只係升級lv50開始已經難升

係全部職都要升

全部職都上到50先呀

其實開其他職都只係為咗升SOUL TREE
就算其他職武器幾爛 升50LV都唔算難

二職就另計 詳情重未知

全部職,24小時掛機驚

宜家掛機係為佐之後降臨同活動關卡
太多野要升

佢最煩係有經驗差，升5級又要換個地方
set左唔比高lv亂入，但又會亂入人地D場
我宜家56級，見到D怪最高得55級，之後要點升

所以最好就係組滿一隊黎升
打主線HARD 開新圖升
有高打高

你推完hard 主線未？

去左旅行冇得刷
PS 唔好叫我買laptop

買laptop啦
去旅行咁rich

衝主線開60~70lv地圖

終於全職50

我琴日,今朝清埋Tree,終於解脫

天賦樹先惡搞
差勁多珠

啲戒突然好似爆出黎咁

祝機率變低

我直頭用卷刷唔想爭場

唔叫

之前唔夠打停左，宜家推埋主線hard先 thanks

下次搵4個人一人拎幾十張刷,但要手動

巴打你進度都幾快
明明好似你遲玩過我

好努力掛機

20萬戰未

佢早過你架

我都有印象係

就快16咋
天賦同裝未升晒

歐到

咁好快啦

我升緊隻盾得R武
之前唔知要留 咩SR都換哂做珠

我自動

靠隊友就夠

就咁睇以套裝20萬戰問題應該不大

我都單人自動快好多,不過就自私d

20萬升升下到

之後就慢

不過戰力真係唔代表D咩
我就黎18萬戰 都重好廢

其實掛檮有冇話邊個圖度掛? 定係去主線地圖掛就得?
迷惘新手

掛高自己2-5lv既野就ok

好似有啲hp2萬既高戰力

HP2萬垃圾留名

請問係bug定點
可以食但又無嘢升

材料嗰舊畀個名嚟睇下？

你盾點同

招被動技都唔啱

特攻12K辣殺留名

我得11k特攻，要跳樓了

11,12k都垃圾要幾多先夠

分身抽到真實盾
好齊

20K左右

又一神盾 .gun

但冇力搞佢

又玩兩個ac？

係玩左兩日

睇住個肝

爆肝喎咁搞

auto就話姐 手動都咁搏？

有無人打塔唔夠打卡96

要搵到補同盾先有得打

一定要補盾

見到隻70lvl獵人11萬戰打Extreme

9萬都見過
即走

夜啲未過又有需要我可幫

如果缺輸出搵我

分身HEA玩
AUTO升下LV 夠石就抽下咁
但好慢呀騎士升LV

黐經

用主ac副職帶咪升得快

主AC副職D裝仲衰過分身正職

新ac變主

大家好有heart

啲裝飾材料又玩哂了

抽既裝飾最難升lvl

技都升爆

.gun

升技書可以打咩關刷

係得塔嗰啲
冇了

可以拆晒SR/R裝備然後用礦石換

冇石抽裝

已經換哂了
啲杖卡哂技

等下個月/裝食裝

邊有咁多

塔刷既裝有無得拆？

巴打 如果打塔有邊幾層既裝 啱法師用？
做定準備放假刷

用combo壓過

100F？

70雙攻
4-10 15%傷害

係呀,成600幾萬血點刷

只可刷4-10

百幾場影都無

咁快打完100

仲係卡係9X 有冇巴打可以幫手

而家好多人打,平時影都無,我槍要都可以,但無補死硬

我仲係93
過唔到

4-10係story關?

93好似兵仔黎,4打手都有機會壓過,睇下有無多兩個巴打得閒

係
但塔易出好多
不過多好多血

夠輸出其實打得好快

我地夠唔夠人刷

最好1補2槍1法/劍 or 1補3槍，應該都夠人

2槍1劍應該輸出最大

其實冇所謂，唔斷combo就得

頂~ 今日試左真係課到! 好撚邪惡呀仆街~~~~~
盾職30抽 得5SSR 無隊長盾 留石等星期三

30抽想要幾多SSR

30SSR

30SSR 唔嚴多! 準備我既聖騎士鋪路

鼠巴 我試用memu 但入唔到GAME .
關唔關memu 個setting 問題? 可唔可影你個個睇下?

官方好似好重視新活動咁
我都留留石先

到時課咪有石

唔想課金
一課就出事

應該唔關事

玩左3日先lv60, 睇黎新活動都冇我份

有嘅 魔女王好大機會分難度

最難嘅超光又未出

仲有兩日時間 最快提升戰力

其實你地通常係咪棄防 谷盡攻擊力

唔會 死人冇輸出

幾多防夠做 可以谷攻擊

死人無輸出

最少12k血 雙防2k+
如果用4-10介，血最好再撐多d

都唔知幾時先可以過萬物攻

武器全部升晒上ur 加白喵耳頭應該夠

新手岩岩打完第一章得10lv 去邊掛機好

我懶得刷災厄 所以暫時升爆咗知物攻頭黎用
你覺得值唔值升爆技 定係刷災厄個頭好D

技能加600物攻個頭

繼續打第二章先

同埋其實我覺得裝備有額外等級附加物攻4%都幾重要
可惜好多件都要抽

技能卷太貴，頭有替代我就唔會升技
同埋白喵耳突爆加運，刷裝刷素材用會好d

都係 褲同甲都無勁裝刷

咁我打完第二章再問

打唔贏再問都得你咩職

血介係唔係最好升埋上UR
同埋65f 加防 同70加天飾係唔係必刷 玩槍既話

Memu 我用qoo app 裝game再更新

Setting 原本 2 core 4GB都玩到

其實我估減cd 裝會上位

hp介係必須

65F我都有刷爆

70反而冇入裝

坦

好多上位人士都用緊

可能會卡
如果真係卡 可以打完第2章第1關之後掛佢張圖

有得刷咩？

因為後期應該卡cd多過唔夠輸出

聽日刷65戒先原來個個都刷爆
岩先刷爆60

hp100%時 減A cd 10% 介

減W cd 褲要抽/換，介好似有？

有件換既唔錯

個加雙防我覺得全職都有用先刷

我就係有D猶豫換A CD-20%定物傷加15%

唔SICK HUNTER

之後應該好多玩法

我就係覺得hunter定位太唔清晰
而家配裝無咩方向

不過我覺得
等星期3再換
反正未過期

希望魔王少女唔好係暗屬

物傷

希望出本有用嘅書
我得4本UR 仲有本冇嘢值得升

希望各位 無論咩職都好
刷爆60HP戒同65雙防戒
攻低少少唔緊要 除非係超重課 輔助裝都夠屈高啲防

攻低少少唔緊要 因為最緊要唔好一下就死
當一個team死咗一個 又要復活返你 又要補血 講輸出係慢咗

講生存性 少咗一個隊友share傷害 好易又死多個
同埋破復一補詠唱個時間好危險
好易補技CD補唔切第個

姐係hp 同加防介都最好升上UR?

先升武，防ur

之後先到裝飾

重有抽既裝飾係有運加

所以要睇你想加運/跌寶率先，定加其他第三副技

我自己升咗運先

飾品要突滿升滿都係一大課題

食鳩哂光臨D飾物佢

一件光臨飾 = 一個SSR飾材料
7500EXP

不過呢排已經冇打光臨既習慣

我自己都係等D料岩用先打

我仲日日刷，要升爆所有紅武技能

啱啱係Kekeke 同人組隊auto 刷100層，3槍1補咁打都幾穩

槍暫時真係親生仔黎，好屈

玩左陣槍，好想放棄隊長盾換隊長槍

我都日日刷
每日4個時段 再刷埋延長

刷定多啲卷換SSR素材同飾物強化

槍係一直都好屈
講輸出唔低過法師 又唔使詠唱
又快覺醒又高combo增傷

前世做錯事先會玩法師

槍仲要入場要求低，用兩把免費槍都夠玩

係愛呀，哈利

不過槍/法都重課 大家齊裝嚟講
克埋屬法係勁嘅 不過我諗唔爭好多

最簡單比較
4法/4槍打同一隻boss
槍都快好多

想問咁樣係咪可以開局?

可以 最好之後抽埋真理劍

Why not both

兩隻二轉互通，梗係兩隻練齊

補冇槍玩

唉 打團獵人真係好廢

都唔係嘅 有毒有麻
講輸出又高爆 攻速/傷害都唔低

會唔會係你啲裝未升好？

應該話配裝無咩方向

仲可以清王buff, 刷100層解王回血其實唔差

都係之前講嗰啲

願真理與你同在
無限獅子連斬

隊長最高攻 但CD好耐
真理唔差太多 但升滿好似4.1CD

就係玩毒 變相唔夠爆發力
可能我物攻重好低 未見倒威力

毒好似物/特攻都食

你毒打幾多？

係 （物+特）*0.3

咁倒不如直接堆爆物攻

重有衫褲飾品都缺
目前萬3血 各2200防
物攻7000 特攻4000
但會心率就得226

真理劍係邊把?抽邊個pool有?

3千4左右

應該兩個pool都有
今日隊長pool中過
出獅子連斬嗰把就係

原來真理唔夠隊長高攻
呢邊法杖就真理高啲

其實係 不過例如雙攻戒嗰類嘢
唔會嘥咗另一個屬性

單睇能力係真理高
但技能隊長高 同埋補多啲AP

真理系列白值仲好似係暫時最高

屌你老母
92運了 刷極都唔出貓耳
1455場 19隻貓耳
仲差4隻

咁多隻有咩用

升技

仲有咩同技

抽極都唔中毒刀，點好？

副職D武重好過你主職
你不如玩劍啦

我講咗玩獵人上職拿大劍為主，副配毒刀玩毒....

但大前提要抽中

其實二職係點 我到而家都唔清楚

你好多特攻嘢

裝備可能 icon 顯示標同大劍

同埋其實好似淨係可以裝一把大劍

其實未出 官方都冇講乜
你可以理解成 平時喺到講嘅
都係大家FF

係，加多d毒攻擊刀

其實推物攻好啲 因為你毒以外都係物攻
包括你第日想玩嘅劍

我怕大家準備哂D野 點知搞錯哂

唔知用其他職武器會唔會加等冇咁多能力
佢講明只係「裝備可能」
自己職係「得意裝備」

其實可能會

其實我覺得唔會咁好死自由裝兩種職既武
二職點都會有限制

刷到嘔

如果真係限制那麼多，應該死唔少人...
好彩我重有Plan B 走聖騎...

有時係冇佐XX一度果個俾你揀 唔知點解.

後面開始 係咪要自食一隻先升到？

因為你冇卷？

係就係有plan b
但有冇力再肝另一個ac係一個問題

有卷呀 但我係入人場

我覺得就應該係關問題 有d關真係唔比

個分身換埋隊長劍
呢個pool就真係無憾鳥

一隻一lv

唔知咩事去到3LV嗰時唔比食

又食到了SOR

個個都有特攻褲，得我冇

有得換 黎啦

正身盾上到lv60掛機掛到好悶
開左隻分身鎗玩下，原來好鬼爽升lv又快，存石等新pool

性價比最高

BTW我分身係盾 掛到55LV 廢到升LV如果冇人亂入會死, 又慢

呢條褲唔係換既咩

前日仲有一千萬,今日得返一百萬

虫角 係未打災厄真係會有玩左成個月都未掉過素材

會 我噚日打左兩粒升4-10介上UR

大約3x-5x場總有一粒

利申：67運

重點67運

刷爆喵耳同迴避裝真係好重要，之後刷野易好多

淨係爆左貓耳,打埋先

呢關係天賦珠關

貓耳打邊關刷

災厄有關叫靈峰xxx

今朝開始玩 揀左玩槍 soul tree話要hunter 5lv先升到上去 係咪要轉hunter武先升到5lv?
同埋想問有無咩係必課

唔係剩係轉武
係成個JOB轉
係EQUIP下面有個JOB SELECT
打一關之後就會比你轉

全部都必課

好 唔該哂未有hunter武 升唔到住

謝謝
另外巴打 運點樣加

打完轉職關會有一件r武俾你

喵耳 迴避衫/褲 所有抽的飾品都係升到120lv 會加25運

5喵耳咪125運

你點裝5個頭

仲以為飾品嚟

升滿一件都難過登天

飾品好難
但衫褲頭ok
遲啲得閒刷返個回避裝先

而家主力刷防戒for 明天

件裝備升到120lv就會解放

刷咗2百幾場都未有一件
重話要刷4件

之前有得痴人團用腳本刷好易
放係到掛一日總有一兩件
依家如果你夠打其實都仲可以用腳本掛機動地圖刷

腳本點SET D怪距離咁遠
我都係用IPHONE SET自動單刷災厄

腳本要問飛鼠巴，我一直都係手動刷

你set自己開場等人入黎撞怪拉埋你入場就得

我SET單刷就係怕凌晨無人入場

用輔助功能 最多錄10秒 再無限LOOP
不過做法好ON9

自己打得贏最好就自己,快好多

一直都係set 自己刷靈峰
但掛成日得一隻係咩事

又話手動既

啱啱試用最基本既按鍵精靈加模擬器

通常兩日就爆技,有時一陣就出幾個

電腦廢掛到一陣已經好好

都係轉返手動 係咁彈app

希望啦

次次打左堆戒返黎 但冇錢升我

錢真係唔係問題 刷裝先麻煩

玩玩下就刷好
唔急

點解暴率5%加得7

因為其他數值拉反低

應該唔關事 上面係拆除同裝上既對比圖

今日打咗兩百場65冇戒why

運已用完

即刻出返兩隻嚇得我呀

頂

event有5石 大家記得拎

有冇人打99-100？

97卡

一口氣一齊過啦

好呀有冇幫手

要補同盾

召喚神補盾

咩event

其實物攻同特攻有咩分別?
應該谷邊個數

類似物理同魔法攻擊力,睇你咩職就推乜

唔問真係唔知

正路既你本來玩盾
btw 槍係純特攻 推爆就得

巴打心水清
玩盾嗰陣冇理過，玩鎗就有啲問題

隻盾抽成點

叫做齊武器
不過防具完全唔掂

我法師都係用緊呢件衫
咁槍呢 槍好好多？

好齊裝喎

等聽日新裝睇下有冇得刷

終於刷倒第一件回避衫

恭喜

發覺塔易出裝備，災禍就刷料

重有3件 CLS
250場先第1件

冇得刷

槍cap唔到圖
好似有呢3把
カレント・ブレッド
ヴァルハイトガン
レガーロ・ドロン

反正掛機輪住玩

好在有巴打嘅script

扮緊工

點刷都仲係好低物防千5都唔夠

回避衫 ? 係未減血個套 ? 打左成套好廢

刷裝用架 貪佢個25運

你未升到120LV 件裝都無咩用

突爆先有運

隻game主力就係刷裝 運其實都幾重要

我都係得67運

隻game真係幾忙
好睇運數

明明有爆技貓耳,今日全日7下7下去左刷回避運帽

真係冇停過

識玩

曬左成日

一日最少掛廿粒鐘

咁我地係算幾高戰平均

唉 諗諗下開始後悔無換隊長鏢

仲未完喎

定係你已經換左其他野

神補神坦神槍

仲有機會呀
為咗未來既你唔好講呢句說話

課啦！

仲有你神法

仲有17個鐘

唉屌 諗諗下把加25%物攻 真係點都比唔上暴擊既輸出

換咗其他野

仲有多2AP一下

我分身都抽到隊長標
幾好用

想問下強化武器用下圖個位d好無?

其實後期加好暴率 40%真係加好多
當初都唔知點解唔換

下面果啲拎黎升飾品
去刷武器素材

武器同防具強化石好易刷，通用強化石最好留俾飾品用

你隻法先係神法

你拎ex coin換左咩？

兩把真實

Klab 驚通常抽裝主力
刷係幻象

暫時武器就局抽，防具抽勁過刷（唔計運），飾品刷勁過抽（都係唔計運），我覺得算係咁，未係太坑

真實標

我隻是辣殺

希望唔好咁快打臉

獵人要兩把真實？

真實係主力 但換兩把真係哂咗

當初覺得突破好難 又無咩好換咪換多把黎突
新手鬼識咩 又無人玩獵人

分身比較好既武有
隊長盾 真理盾
真理書
真理杖
隊長標
真理劍

係咪換隊長劍最好1500ex 已儲

換黎突

其實真係無咩裝值得換

留下期

交易所D裝會定時換？

換野比副職都唔會換黎突

暫時睇唔倒副職咁多裝有咩用
本身都有幾把

點都好過換黎突

我夠知柒咗啦 唔係一早換咗隊長武啦

慘

聽日又有新野抽

算啦已經夠慘

隊長我都照換

係驚遲下真係有用

係有新野刷

標二職有potential
鎗not sure

不過算啦 都未至於係必要

有兩樣

1.刷道具去抽野
2.合作武器pool

好似係

鎗個定位唔知會點變，玩晒物同特攻

正

應該有服裝

我意思係隊長武

全攻真係廢既，遲下如果出一堆怪就話

把野特攻好似高過其他鎗少少？

點玩得晒

真實好似最高

點解隻驚冇圖鑑

明日幾點至幾點維護

1 pack保底合作武

點解會出個水屬

希望會勁D啦

1200-1800 香港時間維護

槍隊長生日出搶錢pack

150萬 dl 派獎

仆佢個街合作pool又轉新coin, ex coin 可以放心換隊長武

Step5係交換卷
係咪姐係可以指定

應該係 同用coin 換一樣

每人最多抽3次 5step, 即係課3 pack連埋coin 起碼換到4件合作武

唔係好明D STEP
例如STEP1要做D咩

用coin 10抽得100coin 1500 coin1件
今次50抽就比換仲要有discount

Step 抽， 由step 1開始抽，每step用石數量唔同, 去到step 5 送合作自選卷

抽晒5 step要175有償石，啱啱好1 pack

但係要用有償石先抽得

好佛好佛

一個合作淨係屈你3 pack, 比起好多驚算佛啦

其實正常人一pack抽自己職就掂

加埋兩個上職咪3 pack

洗唔洗咁癲

個10回係咩意思？
會唔會其實係要50抽
第1個STEP既10抽要15有償石 如此類推？

自膠 而家先睇得明

合作限定黎，點都抽晒6職

睇漏左，原來step 5係已經保底一件合作武再送多張自選卷

即係課3 pack肯定齊晒6種武

咁好死 好似伏伏地

新裝好似幾正

咁佢合作前仲專登出個隊長限定黎搶錢，如果合作仲太坑應該一大堆人大炎上兼棄驚

佢依家咁幾好

但冇必要齊6種

我最多槍加獵人夠，盾有你地

我最少要齊杖，書同槍

3隻介指

新po靠你地開，入圖，謝

逼人課金

可能你歐洲人抽2下中呢

非

998

999